哥迪奧拿公開反擊：摩佬高普唔該收嗲！這是足球美好的一天，非常美好的一天！

哥迪奧拿公開反擊：摩帥高普該收聲！

摩連奴（Jose Mourinho）和高普（Jurgen Klopp）對曼城解禁發表看法，哥迪奧拿（Pep Guardiola）感到不快，他回應說：這些議論的人該閉嘴並且道歉。

「我告訴祖斯（摩連奴）和祖爾根（高普），這是足球美好的一天，非常美好的一天，」哥迪奧拿說，「我們和其他人一樣遵守規則，如果破壞規則，那麼我們該被禁。」

「人們背後議論我們有多少次了？我希望他們結束，看著我們的眼睛，面對面和我們說。如果我們在球場上輸了，握手認輸，但他們必須到球場上來試圖擊敗我們，紳士一點，就像我們一樣。」

「祖斯和其他主教練應該清楚，我們的聲譽遭到了損害，我們應該聽到他們的道歉。」

咁似黑警講嘢嘅

哥狗：法治未死，任何人想踐踏佢，OMDB

串能到....仲話自己黃絲

紳士一點笑撚左
拎刀叉食人肉

屌奶星希望摩佬啄住黎佢屌

所以係曼城真係揾到咁多錢?

依家係

隊波有成績又有名氣，自然吸引到更多贊助

WFC 根本為反而反

所以話中東佬佢計到盡

哥狗: 歐洲足協係法治社會，人人應該尊重裁決

咁佢真係賺到咁多錢 摩佬高普真係可以收收嗲